Carousell有popo癲狗賣曱甴

有咩方法對付哩啲變態佬?

起唔起到條友個底?